天水圍檢疫站 落車十幾人排隊探熱

立場有live

辛苦哂天水連線

做實事

有條友踢拖

嘩個灰褸阿伯唔肯量走左佬
買多部機追住佢量